突發未FC - 疑似有人撕鳩投畀侵嘅票

台妹

堅定流啊
Fc咗先啦

呢張唔似郵寄選票嘅樣式
好似唔會有Donald trump 個樣喺封面

好正，不過冇相

拆開睇咪知投邊個囉

似宣傳單張

fake味濃